{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108588",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 새턴"
    },
    "text": "5月15日にグランドオープンした長安サターンは、LGピュリケア空気清浄機の特室スタイラーとカップルPC、LG一体型、ホームシアターミニバーなど、様々な施設を提供します。 宿泊施設は34の客室で構成されており、龍踏駅、長閑坪駅、踏十里駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。 新しいサービスでは、ケラシス製品を使用する洗面用具と交換されたシートとタオルが提供されます。 カラオケの客室は2023年10月に新曲アップデートが予定されています。 追加カード発行時に3%の積立も行われます。 スーパープレミアムベディングシステムと多様な便宜施設、無料で提供されるギガインターネットと映画、飲料水、コーヒー豆、特別なアメニティ、バレットサービスなどを提供します。 禁煙建物に選定されており、風船やキャンドルイベントは禁止されています。 客室別の最大定員はペントハウスは4人、ミュージックスイートとミュージックルーフトップは2人まで可能で、カラオケ機器の使用時間はそれぞれ異なります。 駐車は事前予約が不可能であり、お客様のレビューには駐車施設と清潔な環境に対する賛辞が多く寄せられています。 しかし、一部の宿泊施設では蚊の発生がある可能性がありますが、職員が問題に対して迅速に対応しているという。 カラオケ施設が用意された客室があり満足できる評価がある反面、蚊の発生や防音が良くないため騒音が聞こえ掃除状態が不便な点、写真と実際の大きさの差など衛生状態に不便があるという指摘もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンした長安サターンはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "LGピュリケア空気清浄機の特室スタイラーやカップルPC、LG一体型、ホームシアターミニバーなど、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの客室数ですか？",
            "answer": "宿泊施設は34の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには龍踏駅、長閑坪駅、踏十里駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内支援を受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "新しいサービスでは何が提供されますか？",
            "answer": "新しいサービスでは、ケラシス製品を使用する洗面用具と交換されたシートとタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの客室はいつ新曲アップデートが予定されていますか？",
            "answer": "カラオケの客室は2023年10月に新曲アップデートが予定されています。"
        },
        {
            "question": "追加カード発行時に行われる積立は何パーセントですか？",
            "answer": "追加カード発行時には3%の積立が行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "スーパープレミアムベッディングシステムや多様な便利施設、無料で提供されるギガインターネットや映画、飲料水、コーヒー豆、特別なアメニティ、バレットサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙建物ですか？",
            "answer": "はい、禁煙建物に選定されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前予約が可能ですか？",
            "answer": "駐車は事前予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設と清潔な環境についてのレビューはありますか？",
            "answer": "お客様のレビューには駐車施設と清潔な環境に対する賛辞が多く寄せられています。"
        },
        {
            "question": "蚊の発生についての注意事項はありますか？",
            "answer": "一部の宿泊施設では蚊の発生がある可能性がありますが、職員が問題に迅速に対応しています。"
        },
        {
            "question": "客室別の最大定員はどれくらいですか？",
            "answer": "ペントハウスは最大4人、ミュージックスイートとミュージックルーフトップは最大2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の使用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カラオケ機器の使用時間は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "どのような指摘があるのでしょうか？",
            "answer": "一部の宿泊施設では蚊の発生や防音の問題が指摘されており、また、写真と実際の大きさの差や掃除状態に不便があるという指摘もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 646
    }
}